[限時免費GAME][Steam]Satellite-Reign

首先係humblebundle 開ac,free咁拎左個game

之後會叫你連steam

連完係steam下載

即時戰略,可連線

得返11個鐘免費下載ja

THX

down 緊THX

隻game鎖死30fps 感覺上好lag